民主派推薦名單出爐，篩走多名偽民主派

由無耳為繼趙家賢主理的民主動力推薦的民主派區選名單出爐，一舉助你認清人定鬼。名單篩走包括現任區議員在內的候選人，包括錦濤區現任區議員陳國強(兒子陳天俊)、土瓜灣南黃綺婷、黃埔西區現任區議員鄺葆賢、民協馮檢基、筲箕灣梁詠詩等。民主派推薦名單一向嚢括民主動力機制下的民主派候選人，意味著不在民主動力推薦名單內的候選人，並非民主派，民主派選民應小心選擇，以免被紅底共諜如共青年新政及共民前操控的候選人迷惑，破壞議會。